[JJ插地核] FirePro / Quadro VS Radeon / GeForce 應該點揀？？？？？？

engine佬想換張display卡

問題就黎喇，聽講for drawing既FirePro / Quadro係軟件上有優化

但係係差唔多價位買Radeon / GeForce 個spec同架構又睇落勁好多又新幾代

有冇硬件JJ答下我應該點揀

傳聞買GeForce 刷BIOS係可行

你不如直接講你用咩程式

一定係GeForce GTX Titan Xp

CAD

得閒玩下overwatch咁

刷到咩？硬件設計上有D位唔同

1070sli啦
打機畫圖乜都得

Titan xp